Робототехника. День 2.
ограничение по времени на тест
2 секунды
ограничение по памяти на тест
256 мегабайт
ввод
стандартный ввод
вывод
стандартный вывод

Второй день соревнований по робототехнике оказался не менее интересным. На этот раз ребятам требуется обязательно использовать все детали для
конструирования робота-гусеницы. Команде дается головной элемент корпуса гусеницы, задний элемент корпуса гусеницы, n - 1 подвижных элементов корпуса
и 2n грузиков (для усложнения задачи). Задний и головной элементы корпуса имеют по одному креплению для грузиков, в конце и начале соответственно,
что не сильно усложняет задачу, а подвижные элементы имеют по 2 крепления по бокам. Из-за того, что грузики имеют разный вес, задача усложняется неустойчивостью
гусеницы. Теперь ей трудно входить в поворот, да и просто двигаться. Ребята должны минимизировать разницу между весами креплений.

К примеру, если на одну сторону подвижного элемента закрепить грузик весом a, а на другую b, то его неустойчивость равна
модулю разности между a и b. Суммарная неустойчивость всех подвижных элементов - неустойчивость робота.
Необходимо найти минимальную неустойчивость робота-гусеницы использовав все детали.

Входные данные

В первой строке задано одно целое число n (2 ≤ n ≤ 50).

Во второй строке заданы 2·n целых чисел - веса грузиков (1 ≤ ai ≤ 1000, ai - вес i-того грузика).
Выходные данные

Выведите минимально возможную неустойчивость робота.
Примеры
Входные данные

2
1 2 3 4

Выходные данные

1

Входные данные

4
1 3 4 6 3 4 100 200

Выходные данные

5



